連仔有冇辦法可以整返個臨時主題集中討論台？

有鑑於最近愈黎愈多聲音話連登仔開始掛住做神探而忽略咗主線活動
其實主要問題根本唔係出現喺所謂嘅神探身上
而係現時嘅連登機制
我知叫人唔好迷戀做神探嘅人都係希望場運動可以保持熱度同唔好失焦
同時我好明白見到自己嘅手足死得不明不白有幾咁難受 好想用盡一切方法試圖去搵出真相
叫佢地唔好再討論落去根本就係痴人說夢
其實兩件事從來都冇任何衝突 係可以同時進行
並唔存在掛住xxx而忽略咗xxx既問題
最大嘅問題就係當一旦有一個核彈級新聞既時候時事台就會鋪天蓋地都係果單新聞嘅post
對於想睇其他消息或近期活動嘅人嚟講就變得好困難
所以唔知有冇辦法可以就住一啲熱門話題而臨時成立一個台去比人討論
例如「陳彥霖案討論台」、「民主人權法案台」咁
而做法可能係透過投票方式 有一定嘅支持數目嘅話題就可以開？
一來解決活動post極速沉底嘅問題
二來可以防止有人有目的地輿論導向試圖令運動失焦
當然我唔知技術上可否實行 純粹拋磚引玉
大家都不妨集思廣益題出更好嘅解決方法
我知連仔一路都為咗順應場運動推出好多德政
P牌解決五毛滲透 隱藏正負皮防止有心人帶風向
當然唔少得連豬
而且每次都好快手好到位
所以都藉此多謝連仔嘅付出

公眾活動台
淨係放行動po

Suppose開喺站務台但開錯咗係時事台
阻住大家討論唔好意思

都有諗
但時事台一樣都會係清一色彥霖post
對於想睇其他最新消息嘅人都有影響

推

推ar, 可以令D po 分類更清晰, 快D搵到自己想睇嘅po

Ok wo

各位親愛的同學，做Project啦！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來
活動：諗緊

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.